---
title: Study hard
subtitle: Work hard
tags: [studiodag]
date: 2018-03-07
---

Woensdag 7 maart

Lifestyle diary moet af dus twee A’3-tjes aan elkaar geplakt en dan bravo lijnen getrokken. 
Alles bij elkaar verzameld en geknipt en geplakt. 
Tevens ook even aan mijn deskresearch gewerkt. 


